坐坐下又5點

訓唔着...

又係禾呀 聽朝仲要midterm

我瞓

又失眠啊？

心好煩